點樣可以搵晒以下數學題所有可能性出嚟?

有無得唔靠撞
逐步推導出嚟

先set答案，再砌翻上去

首先一定冇0

首先p肯定係1

PPP由2個十位數加出黎
一定係111

F + H = 11
E + G = 10

簡單排除法推理

2016-3-14

P=1
F,H一定唔等於1,咁F+H一定等於11(因為如果F+H要等於1,咁佢地一定一個係0一個係1,但P已經係1,所以佢地加埋會係11),所以佢地又唔會等於0
因為進位,E+G+1=11,所以E+G=10,E同G都唔會等於0
A唔會係0,因為單位數-雙位數會出負數
C都唔會係0,因為雙位數-單位數會令A=E
D都唔會係0,因為咁樣B=F
所以B一定係0

11= 2+9，3+8，4+7，5+6
10= 1+9，2+8，3+7，4+6，5+5

B都唔會係0,因為D會=F

首先EF+GH=PPP 兩位數加兩位數最大係198 所以P=1 即係EF+GH=111
跟住EF+GH=111有好多例如68+43 49+62...
但係因為AB-CD=EF 所以EF<GH 咁即係得番27+84同32+79
咁扣番用咁嘅數字
如果EF係27 咁AB係90 CD係63 即90-63=27 27+84=111
如果EF係32 咁AB係86 CD係54 即86-54=32 32+79=111

得一個答案 邊有其他可能性

等等，得9個字點解一定要有0？

下面改返

左邊係EF，右邊係GH
再用未用過既數目字去計EF出黎，計到就係成立

87 24
86 25
85 26
84 27
79 32
76 35
75 36
72 39
69 42
68 43
63 48
62 49
49 62
48 63
43 68
42 69
39 72
36 75
35 76
32 79
27 84
26 85
25 86
24 87

樓主form幾？

樓主1E班

依家Form4

0-8=2
B係0都唔會令D=F架

睇下個日期先喇

係喎，份功課2016年㗎喎
樓主而家最多P4

得返2-9
EG要10
FH要11
可能性係
EG FH 剩返
28 47 3569
28 56 3478
37 29 4568
37 56 2489
46 29 3578
46 38 2579
一眼望落去見到一個 唔知仲有冇
86
54
32
79
111

依家D小學功課咁能難

但係因為AB-CD=EF 所以EF<GH

邏輯錯誤
無效推導

EF不一定少於GH

例子
63+48 =111
或
68+43 =111